而家沙灘有無關閉

沙灘有無開，去唔去得沙灘

應該無

應該有

有定冇

無救生員 但有人

同行山撚有咩分別

唔直接答你，用例子答